仲有冇人玩Puzzle & Dragons (82）

搶

死25, 對你好失望

慢

人氣轉珠驚

得1隻防毒係咪要抽大總統返黎?

Yes

no

點會抽到

想睇下有冇 ching 可以加 fd 同拮親友
108443420
乜野常用隊長都有

死利狗

hi

洗5洗甘能串

洗你老母
5你老母
洗你老母
甘你老母
能你老母
串你老母

本龜今日開放大家加我親友
機會難得
快D加我

有隊未

龜清好波

練磨鬥技場打黎有咩用??

好波！

拎石走人

升寵

狗也不加

找數啦梁生
我有無記錯

你咪狗

鳩知你ID係乜鳩咩
我唔記得啦,加左你先啦

我5系

重拾興趣
222 255 027
有人清可以加個好友

係你加一一大神親友囉

墳巴啱啱加咗你 157933583

一一係邊個

=.=?

一訓醒見到眉清拮左我

沖左幾次涼都仲覺得自己好污糟😞

認真我唔記得有講過

屌你老母

是撚彈啦俾個id我

你死得

你班契弟d id我認唔到邊個打邊個啦

因為上次reset親友我記錯佢要加你親友
之後佢話你係加親友條list第2個
咁今次應該係加你

幾年無改過名=.=

好撚眼訓

送左隻阿西比6清>3<

11月任送乜寵👀

求下你唔好

我明

有冇清協愛德華艾力克關 想升技

聽日D石 all in 開box

小妹岩岩被機械挪亞打死😭

重未敢打😭

扯扯地

有減傷都打28萬 有冇搞錯😭

咁撚柒難打🤔

齊周回隊

左右手開工先

隊呢

Why ar😭拒絕我既心意？

要彩龍

有200石送，玩番pad先

佢齊

Ching0god已經冇人記得🤔

任抽

邊位

抽sao 🙋🏼

送隻黎ok?

冇~

利申 AB都無

終於跟到平民b

唔知公廁/呀妹會唔會有動L波波呢

痴撚線, 呢啲隊點跟

齊,有無人A

點跟牙==

半棄game重玩招FD子 250721728
大把位求加滿

棄得1次 一定會棄第2次

半棄驚我都完全跟唔到

半棄，咁我仲add 你黎做咩

重玩呀 驗眼啦屌你老母

全棄先add

係咪想打啊 咁串雀清

Ok

比牙寵串...好慘

打未

幫拖未

比半個月我練功

ok

寵我屌你!

見到咁多限唔敢加。。。
光老眉同暗98都有。。。

Ching 好勇武 respect

skr skr skr

半棄刀齊過98 佢自唔自卑

躝返入牙寵個西啦你！ 等得你黎 我比大隻寵打死左

98哭了

#102 咩水

未估到

係 我念緊隊

寵物咁撚勁架咩

是撚但都贏到啦

新入黎 想問下pad po邊個最mk

驚未 屌你老母臭閪龜

收到風佢袋鼠嚟

驚你老母
一拳打撚死你呀

琴日 ching 問邊個係 AK47，我就係

和泉XX

吉眉狗大神未

大神們3揀1揀邊隻

眉狗幫我挽鞋都未夠班

拮左遲

想換白盾 但冇咩回復寵

系...

屌你老味 連炒3次 lv.10
求援

No屈

光波利BUFF爆發 , 火奶

用鏖+暗埃輕輕鬆鬆啦

係咪想直揪

懶得轉ac

傻閪

牙寵黎

又點牙

Report 左有人用分身

我同連狗成日去叫雞 交比我處理！！！

有無提示‼️

翼係提示

密碼係一個心

眉清聽日準備左幾多次大跳

2次

分身都有3個人拮 痴線=.= 都無勁隊長

翼係提示是咪pad有隻寵進化個陣講
定係白貓 唔記得了

有咩隊員係一定要有？
彩龍？

唔通我吉錯左分身.....

9141 7144 lv10

濕婆

填巴我ready了

禾正身都冇人拮=.=

Lv10 2488 2506

今日有鯨魚 有冇巴打想爆石刷

想要😭

必中魔女

練磨關都幾撚狗
打得贏果班都未必需要佢昇野喇
新手又打唔郁d怪。
其實計寵exp打日任金屬龍，可能都差不多exp, 但係金屬龍阿豬阿狗都輕鬆打。
到素材最好叫蛋龍王，心諗打得贏呢關都唔會缺蛋龍喇。其他果d打雙極刷喇

轉ser未

日版換美版AC 有意密我

搵撚屌眉抽水魔女都係100%

依家開緊個新 等等

但會冇晒D龍

2112 7336
Lv10

陸行鳥

開post未

有無美服谷

有無手足有攻略？

5 sick 雞腸

PAD咁撚垃圾仲要玩多個SER黎折磨自己

1607 8559
Lv10

你係咪鬼？ 阻人玩pad 要燒春袋

禾絲黎 燒5到😄

有無美服巴打一齊挽？

great witch

洋鬼子福利真好

我地蘿蔔頭刀有3選1

求加

個三隻拉基 禾要水魔女牙

洗5洗美服刀甘多石牙==

點追....

收爺啦 夠膽你就唔好要

再嘈下次唔比貼士你

美服有無200石送

98:我乜都有

月尾交數，2次godfes+sao同期執行

11月5號SAO

搞錯無直葉???

下

笑

coming soon姐

有alice都無直葉

第1季死左個條女都有....

情報屋都有 無牙直
唔回歸了

會員一個直G有咩感想

2545 3130

十級

水魔女呢d垃圾要黎做咩

好驚佢有牙王

無水屬牙=.=?

笑撚死

原來係MK鏗

殊

換完公廁就走

幫我撐十秒

直直

賭J 會有配音

暗屬救世主=桐人

PAD最近咁多活動 反唔落山本了

pad終於發力

C8763

屌無直雞既

想約山本去callg了

山本剩係食幼女

即係邊個

米尾 個次比人陷害的

無人氣

求直雞大肥H漫

肚

新珠做斜轉好似順啲 係咪錯覺

見有人都講過

咁柒不了

傳染我未

agger

咁依家典清體？

刷挪亞 刷蛋龍王

遲啲果個三隻都用得落既

仆街 想光速清體刀5得

3秒99體

2秒合體

幾時派100石

31號凌晨3點

20金

98代我食

係錯覺。我仲係轉唔到珠

Ching hoball

98死歐洲狗黎
睇怕都係要你自己硬食返

撚屌6又掛on9野做隊長

右典能樣牙

留咗id蕉親友
但add咗又唔加
有無咩暗示

嫌你低lv

要你加翻佢 反客為主

留位加偶像

佢就爆死

Added

躝

極醒左可唔可以退化返 =.=?

退到 隻青契

唔係唔得咩

Ok的

On9

下次RESET先加

OK 咁進藍奧刷NOAH

原來得😨

98有彩龍

XD

有冇新野講

遲仔原來唔信我又走上黎問

係

1

2

3

4

5

6

8

7

做乜撚野=.=

10連囉
兒登開ser我日日玩

7都未打到有無咁慢

98乞衣抽中玩龍

Ching sick ball

自己數啦垃圾
10秒牙

98係站務台個陣好撚威
而家係pad post比人撚狗咁撚

佢地唔係人黎

即係你認係狗‼️

佢不嬲都係狗

47303

好彩係完之前都可以同98一齊激情強龍

98 tg id係咩

係咪想野98 D 愛G

立囝

想惹少少 少少就夠

有d關於愛滋病既問題想問

98喺呢度仲慘過波台

屌 依家係咪無撚左蛋龍關

系

山本:想要蛋龍去打練磨

無乳有無玩DS
比我幫你打BOSS未
想入太陽教

0 天 9 小時 18 分鐘後開始

好波‼️

祈求天父

好彩之前打左3百幾隻
無錢關咁d錢有咩用

得返80萬

課到二千幾pack 石

聽晚會多返幾萬mp

等睇聽日食屎狗98中晒d限扮唔中 叫佢轉唔肯轉！！！

98

眉清已經放棄玩龍

請pad大神支持白貓

28+2抽希望中水魔女同神爸

老貓都出左
竟然仲未執

可唔可以帶打9，10 眉清

Mo放棄過

要晏啲

lv10都要協

有證據！

變番人氣轉珠game

禾個box深度唔夠 唔包過

閃到

有冇人教我組新白盾隊

中完愛德就即改‼️

白盾x6

梳囉

米串

彩彩光玩白盾

眉清個冠閃到...5敢再嘴佢了

牙眉聽日都抽唔到4印花就

惡到

做得好

sor呀刁兄 頭先等到瞓著咗

3點有無抽蛋直播

@chi

眉狗20金都市傳說

牙眉入左谷就惡到仆街

有毛有翼了，想做大佬

小圈子可恥

系 佢地小圈子蝦我

Ok, 幫你變返大圈子

而家要打蟲龍要去邊樹打

等復刻

。。。

光係光精靈？

光玩龍

用交易系統睇下有無人幫你

漏左光波利王

唯有係咁 太大意了

5緊要

大家all in 100石抽10石機？

好友善

大家都係新手

我偶像

扮夠未

Lm

屈夠未

無屈 我做證

嬲完未

聽日三隻野係咪宙斯>白盾>雅

白盾GING

Yes 想屌

用左聖誕龍換 希望有

齊30日你用聖誕龍我咩都換比你

我想要+297蛋龍 我有500隻性誔龍

好似無加你🤔

自從吉左47303就未中過鑽

SAME

白盾好過宙咩？

好吉5吉...吉個有愛g

YES 正黑閪

見系梨 5嬲了

做抽蛋前準備 DEL左98先

好彩我無加過

好波

咁就躝

98只是個孩子‼️

最多抽完加返佢 RESET左親友

只有智商是‼️

Mo睇生放 冰隻技正？

🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

等我加下d大神做親友先

聽日抽完話你G

屌你老味試左幾鋪極才原來會跌堆垃圾出黎

明明茶能係年中大事，但個生送霉到好似平時3丁友講情報咁款

舊年好似講成晚

係咪得男豬有換裝？

不如你出谷冷靜吓先

舊年菜能之後聖誕先一齊搞咋

舊年出甲由 今年出露卡 點比呀
Btw遲仔仲有冇玩

佢mk 黎 點只一個谷

想問典係谷底走返出個谷

退出

去另一個谷底

牙遲成手金ss會棄？

用銀時過唔到，轉返暗埃終於得

出凱旋未 想抽返玉子同甲由弓

(好

又想轉移視線唔講愛德

有咩加秒隊長？

-.-

驚你唔記得pad

長谷川泰三

Hi

加未。。。

有無日文系知this抽wt

Laba

就訓了

廢

儲氣

好精神地清緊合作關🤘🏻

加未

如果我聽日抽到果3隻新限嘅其中1隻 我就加

我已經叫山本bb送一隻你仲唔心足

嗨

?

屌你老母6清食屎狗

入唔入眉谷

HO

sorry-,-

祝6清粒粒都鑽

聽日有邊粒唔係鑽

鋼鍊

流料黎？搵唔能到

sor 搵多次

想約

有無ching 想入小圈子

+++

++

派石未
想抽了

入左了thx

Ok, 咁唔洗比lin 你

牙六

留言「想入」，小篇會盡快inbox入谷link比你

想入

加牙六未

有無A刷？

未買

9同十都好hard

彩龍

唔侵我新手入谷

咁應該隊員用都係要左新白盾先 留名3點起身抽幾野

就快1隻TOP10都無

希望聽日中到一隻

唔係11點開始咩

仲諗住係半夜添 咁聽朝再算

中一隻好了

年年茶熊大獎都TOP1 聽日唔知典

諗住重新入坑 係8591揀隻好小小都仲要五百

係晚上11點

～12/01 03時 一次通關限定 登入即可獲得魔法石100個！ 0 天 2:29 後開始
10/31 11時
～11/07 11時 抽蛋活動 魔法石10個！スーパーアンケートゴッドフェス (Part.1) 0 天 10:29 後開始

一陣送100石 慢慢刷

啲人賣愛德首抽都350T幣

大家all in part 1 定2呀

all in sao

新手第一次玩，刷邊隻開局好？

愛德

Edward

靜

磨到差d睡著😑

又曬

隻揪？

‼️

又典啊

好多石

我個心好撚痛

終於中孖妹

9連金了...

抽乜撚

屌拿星抽剩勁少石先得1隻細佬

天照係送既
咁多抽有邊隻可以繼續升上去
夏候淳已經有四隻

點解唔等

超勁爆神up嘛 唔想等了

個細佬有咩用

笑眉清

做乜鳩

有無手足比擁抱我？

7粒鐘都等唔到？

圖呢

牙遲答我 ?

G驚未

水瓶/火奧/水奧加大總統，馬斯坦古換愛德抵唔抵

洗5洗甘勁牙。。。

100石已fing剩65粒

[img]
[img]
想針...

乜撚野

Show Blocked User - 神眉

絕交 屌你老母

睇埋正a先扑啦

抽咩

隻艾2係咪可以換去換愛德

你鐘意=.= 我通常會擺佢落愛德1PAIR

反而送抽fit撚到

100格ac 有愛德了😑

唉

大總統裝幾勁

原來諗住抽多隻鑽蛋換艾爾凡斯 80時中一次鑽唔心息 抽到65石中咗 而家有2馬斯丹3總統1隻執行 諗緊換唔換多隻愛德做武裝 定係等10石機中多隻印花換

咁禾睇埋都見堆技先

一齊

本身出個陣已經有，諗住多左可以換愛德

原本

點解你咁易鑽

真 上次抽呢部閪機 平均1X抽先1鑽

真係呢部特別閪

你知唔知我前面累積咗幾多金 係13 13啊 100用剩65好肉赤 我仲要抽刀劍

鬼咩 個pool圍理得10隻

但我相信每個人都有自己嘅鑽蛋時段 好似我咁 我就凌晨2-4會易中啲好運啲 之前免費抽水魔女分身都係3點抽中 下午時段我只會搵隔離同學/fd抽

我3次都all in 啱啱用淨25石先得第一粒鑽..
已經唔記得幾多抽了

埋

10%差唔多啦

利申抽呢部機果陣最高紀錄36連金

都叫好嘅 起碼都叫抽到鑽

咁我建議你抽6石10石機之類儲印花算

我抽左1pack 得愛德

死撚返去隔離POST扮非洲

碌返自已TWITTER 原來係38連金先岩

屌佢老母蘿蔔頭無啲良心 禾刀系反牙介了

肯定係中玩龍 屌你老眉

No限la 中咗隻普神入面最想要嘅路閪法

眉ching知足常樂

我唔知足常樂就亂棍毆死你了

講得好！

未試過同個歐字扯上關係是否人生遺憾

你剩係D冠已經威晒

++未

我請袋打 一時心囝一時Ching 0

CHING 0係乜水 剩係識心囝

好似係心囝表弟 佢收平啲

心囝唱歌巧巧天

系 我日日LOOP

C3PO‼️

OK REPORT U TWITTER

發生咩事

禾刀想做大韓民族！

咁多大總統仲想點

知足吧！

好串

4鑽已經好歐了 記得好多清都抽全金pack

我

換到愛德知足了 但都係伏

課埋個兩個超得先 訓醒要比媽咪打手板了

2抽中到愛德

唔課 要留返食鋒味漢堡

唔好加大 儲儲埋埋就夠錢課

Ching好波

玉子牛堡餐可唔可以轉肉醬

我妹完出嚟就變肉醬

仲有個90石追唔追好

追玩龍？

用pad祭完旗就拿拿聲r石抽白貓啦🤤

愛德華唔係要兩隻咩
岩岩先第一隻

眉清

神up 11點先開波wo

屙清

仲有100石未派 希望齊齊抽到限

唉唉 又多兩甩金

仲有石-.-

刀話打手板...

屌 又細佬

點解5換

隻隻都係得1 2隻咁

我都中咗隻細佬 留唔留好

有其他靚破根可以唔留

仲以為佢係拎黎做裝添
咁唔留了 大大力加隻紅奧藍奧天秤換愛德

做咩一入驚送一抽既
仲要297既

16抽4愛德華咩玩法 我要細佬啊

牙眉抽齊未

個個都拎100石去等價交換

得我1pack全金

仲有眉狗

愛德裝好勁?

還可以

上次村井同岩井打贏咗降臨 送一抽
投咗岩井嗰d好似陣間多一抽

艾爾裝呢？仲struggle緊拎唔拎黎換愛德好

愛德裝>>>艾爾裝

大總統裝都fit

換就唔變做裝啦 我本身一隻愛德都冇
但其實艾爾裝唔係幾勁咩 又有防盲主動又有減傷

唔知你有幾多
艾爾裝好似無咩人用
咁過埋個10石機先
可能抽到卷換

求教

想組愛德
冇彩龍 有金雷公

係咪應該拎token 去換萬聖玩龍 而唔應該換細佬

利申 只夠換一隻

有100石抽牙直 諗起都興奮

清 係咪有咩誤會

送架，開信就一隻

Btw 一隻愛德夠唔夠用？ 洗唔洗換夠兩隻？

隻萬聖玩龍唔夠隻愛德大力

推得咁撚快
btw有冇大神換機殺俾我

三隻嘢你地會換咩

小薯換左比你

愛德個木位比奧丁龍

追打可以用玩龍用嵐龍用神威裝萬聖玩龍

我垃圾連嵐龍都冇
咁睇下陣間抽到乜先決定換唔換萬聖玩龍

多謝巴打

送左暗玩龍，退左佢先

中左

all in 開box了嗚呀

琴日試隊唔見咗15粒機殺

求其喇，比我就抽完100粒石先揀，反正有機中

眉狗20金！

你仲要唔要 小薯唔洗刷野 唔洗咁多機殺

你啱

十點抽？

要多甩應該夠頂住先

我等埋3點挑戰紀念個一抽先

Done

Oj

十石係朝早十點家晚上十點

感謝大神
你會10抽齊3限

我話ok 就ok

其實我無玩pad

十一點

我等part2算

3Q

Ok...

一陣準時射晒100石佢

講起就把撚 中左隻神爸

嗯 X 999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999,999

佢每人送一抽 就得呢隻

屌你洗版狗

抽到愛德華

佢痴線架

@眉狗

但分身0隊員

是但塞已經好ging

但好柒
點出黎行

決定唔拎個100石
放60日算

嗯 X

放開4隻黃金番

我搵pad 糾察捉鳩你

跟唔到

Weak 撚到，仲有面玩pad

即刻課返十pack 黎謝罪啦

棄了

18:30信和等

我轉頭可能真係去旺電

想撞下你...

十月關差幾場降臨 有冇人可以幫幫手
7473 8343

Tg pm me, 話你知我係邊一格到

神眉有愛滋未

岩岩玩返
個100粒石抽綱練好定係10石神up好？
Thx各位

10石

抽完10石有淨去換鍊鋼囉，咁都唔識，反醒！

家下啲年青人

笑撚死 見到有人以為已經神up就抽撚哂

#499

part1 2分別up咩?

up 咩都好，都係閪機率

好似一樣 不過機率唔同

牙憤攻咩

我冇晒體力
今晚大戰

1:
火水光魔女 盾娜
2:
木暗魔女 宙 玩零

仲有堆唔講啦

點解要講個真相出嚟

抽下part1先

2大獎應該是執行

🤨

有體就好叫我啦 夜晚可能瞓咗

賣都賣左半打

咁打咗10先
18701644

型

抽左好耐都無新野

投票果抽幾時派

做埋野先可以塊格馳抽

死左ser?

Ser都死死地

扮死ser 扮多人玩

係咪殺得

入唔到驚

換緊隻宙斯就死ser

殺得好耐

on9抽左兩下死ser

嘩 2抽 2隻水大魔女

中光魔女同白盾

抽唔到牙

死ser

80石 全垃圾

想問下個感謝coin點拎？

入到未

重捨興趣🥰🥰🥰

最後一抽暗魔女.
呢隻勁唔勁？

又有光麼女

屌那媽350石得兩隻識郁，仲要係光魔女

中水魔女了

10抽4幣

入唔驚呀屌
執左

5抽1大1小代幣

雅典娜

抽左兩下就死server
第2下中左水魔女

真係執左，唔怪得派咁多野

11抽中6代幣

咩叫大代幣？

中左新個3隻？

新手十抽 幫幫眼

琴日仲諗緊退火奧水奧換愛德，點知抽左兩隻火奧

伏撚到

未試過咁快齊

大袋 幣手

娜G隻SKIN咁能花 轉能咩

3倍

11抽
250721728 繼續招FD子

水魔女
火魔女
水孖妹
光龍帝
機已爆

屌你老母 濃姬=雞

你都有玩垃圾驚

死ser?

屌 比d垃圾我
仲諗住玩番

大代幣即係魔女果啲

細ac都係一抽搞掂

10抽四隻天照

邊個夠我慘？

跟

有魔女有我風仲想要咩

我玩緊PAD果陣你仲睇緊TVB咋

Thanks

貢串

sor

佛心公司

垃圾驚

係咪可以收返埋？

パズドラ本編にて接続障害のお知らせです。10月31日12：00頃より、ゲームがプレイしづらい障害が発生していることを確認しております。接続ができなかった場合は、お時間を空けてお試しくださいますようお願いいたします。 #パズドラ
…

變左show off大會

中左雅典娜 收手了
換埋隻白盾算

你夠我慘

個幣應該換邊隻？

我地利狗最小氣

你兩抽一隻六星限一隻七星限咁撚慘呀？

希望你以後要用多人地幾倍既石先抽到啦咁

同問

我最慘
得1隻6星限

雅典娜感覺上最好

當年 為左追垃圾 果到都⋯

慘…9抽。得白幻一隻限

12抽1代幣 有無人鬥慘
d巴哈仔又話1/3真7星

唉屌

頭130 4隻限
尾170 0隻

你夠我慘[/quote]你兩抽一隻六星限一隻七星限咁撚慘呀？

希望你以後要用多人地幾倍既石先抽到啦咁[/quote]當年 為左追垃圾 果到都⋯[/quote]

算啦我知中左正野係會好開心 希望各位都中到心頭好啦

我唔知我中個堆新野可以點玩

死Ser

全部都無重複 光火魔女 執行
唔抽了

我祝各位都中到想要既野！！！

有冇巴打可以話我知冥底神 教智神 火木 木光呢四隻可以入咩隊

咁你有咩隊

你邊位

可以等part2 all in

呢到邊個睇場既

睇見班無課狗抽哂我d魔女就眼火爆

神眉

其實魔女每隻都係1.5%
但用10石
咁我寧願抽平時5石

3下齊

牙眉話呢個pool無金蛋 唔抽

佢琴日抽左鋼lin 好似係

諗住抽鋼煉都無得抽

往死裡抽

大爆死

愛德華 靈央 光龍帝

神up user

比埋水魔水我就停架啦

皮已負

咁無野啱你

你都加油呀巴打

唔洗自己錢抽真係爽

可唔可能唔好再討論PAD

Do you feel me 咁大家會入佢地落邊度

有冇清係儲起左

求評價

痴撚線D魔女好多阻埞

中新雅典娜.........

有冇咁多人玩 連蛋都扭唔到

我老死閃光

屌佢次次都扮死ser嫁啦 賣野都阻撚住曬
又要人再揀過

我應該唔係佢

入到去未

開唔開得過？新手一問

好想要藍奧

拎左去開box

重刷啦

又想花式派石 驚你唔抽

中左雅典娜同水魔女
終於可以安心換宙斯

好想抽蛋

垃圾驚 十抽得兩隻限 又天照白虎天照白虎 想點啊

抽返 2 3隻魔女先

無用ga

未派得1石

你緊係唔係佢XD

第一抽又大師兄

眉清抽成點

抽撚曬啦
見到D魔女都想嘔

火希無人用
神爸冥底我會落執行者
火光火木一般火隊腳
木光3 7c combo隊

仲有執行同龍帝
執行有2隻，換唔換好

@牙眉

你抽成點呀

換愛德華

ok呀 有魔女有token

換啦望

唔好

好的 2.3隻魔女？

點好

散開未

入谷未

又咩谷

到底宜家係曬命大會定鬥慘大會

我黎曬命

好想同佢地造愛

眉狗

一隻新野都抽唔到
換雅典娜定白盾好

天央咁勁都換

TOKEN只夠換1隻愛德/大總統
本身有隻愛德 但冇乜防毒
換邊隻好??

入面有你老死

你要兩隻愛德托柒？

好想同閃光一齊玩人格遊戲

英雄主義

繼自己唔係好勁咩

All in 鋼鍊 抽齊兄弟就收手

有無咁撚多人中水魔女呀

真 30抽都唔中

抽唔撚到既

死撚完ser 未

想做愛

想要魔女呀

無聊down抽到呢D角 龍女奧丁居然仲係到
睇落雅典娜好似都堪用

感覺PAD返黎了

開box

留200石升野開box

慘

我話想要神爸都唔係比9知隻我掛

抽3下抽到半隊執行隊

好想同月讀造愛

又抽晒我d執

Bb有執未

抽左幾下等埋刀劍料先

又係抽唔到光魔女

Ching 知唔知咩叫執行隊

瞓未?
我又有50體

未 今次帶隻解覺醒

愛德華都好勁

屌98老母

我大ac先有解覺醒

支持

暗屬大爺

執屎就有我份

ok我帶

啱啱抽到繼咗 但好似一般

不過我打大ac

又笑

我上錯pad blog?

成個post都係圖

係咪又死ser

咁姐係點

你親友見唔見到我隻銀時的
好耐無掛過了

抽左好多加強 有排都用唔哂

我依家大ac有體
大ac打

8隻普通神

80062014

點解我會扑咗 我好鐘意梓貓

我中左光暗魔女同雅典娜 諗住直接換白盾唔抽了

我都係

仆街 跟眉清跟得多 到我想要玩龍

我 變咗mp

而家協力好似有d危

做咩扑我

點解係暗魔女 我要水牙

追夠post未
QUOTE番上年D POST唔好?

斷咗

個個做緊正經事 真係玩緊pad, 你走黎協力搶住人條線

啱啱解左，以後生性啲

眉狗入谷之後惡過寵

俾pad玩就真

係小圈子講野係大聲D

92565824

Mk 眉一入就入兩個

唔洗啦 親友你掛咩都照用

屌你老母呀

課長

喂我屌你老母

4換一水魔得唔得

屌佢老母個老母

好

神up user 有動力玩返

再屌落去你會死

死SER死到甘
送多100石刀吾系巧過份姐

有冇手足抽曬佢送個d石之後發現一隻新寵都唔中

不要再說了

仲未抽中過識郁嘅嘢

真係俾pad玩

屌佢老母個老母個老母

我明明入唔到 佢都照送你入去

我抽到先 定垃利重奪F1 WDC先

你贏硬

想問係咪有谷?回歸想認真玩返

死ser,有冇咁多人玩

祈求天父賜我兩隻黑百合

幫幫手拎d去

想問 光魔女 暗魔女 到底有乜撚野用

賓周仔

入谷pm 谷主眉

米屈

光 衝rank 周回 好飲係

50抽無隻識郁 我唔駛加98

課多3pack追靈央都唔中
隻娜g換嘅

暗 無用 好飲係

借兩隻嚟 過完年還

縮返入裡極先

唔洗還

200m , 笑

多咗幾多手足個心好撚痛？

點解比10com佢
痴撚線

本身好痛
但見到你咁又涼番

認真問
中左隻新限宙, 係咪換多隻好啲, 定換白盾算

係咪想試？

死撚ser 未

好耐無玩見到有石送有野抽玩下
請問送果粒銀仔換邊隻比較好?

靖串能到

10抽唔使已中剩雅典娜 終於可以喺度歐一次
但我想要猶格

@ming

100石 幾乎all in鋼練 抽左16抽，得兩隻細佬，想中多隻愛滋做裝備

連登冇PM(好似係

3娜
3宙
2盾
2暗魔女
0光魔女

有 我pm左佢
要自拍一張 pad id+連登名做認證

想愛多隻盾

無add 谷主眉fd 無得pm

入谷要比雀清審查

有冇ching pad回家

目前四抽得真男人係未中過

打人應該好撚痛架喎 又有加血%

邊個夠我慘！

我又想入

個ser死到連金都課唔到

又死

抽一堆垃圾 token又做唔到 入隊又唔係 真係好撚過癮 回收石頭計劃通行！

召喚雀清👀

課金仲咁大聲 你見上面班人有邊個會課金抽